[網絡小說15年年資]起點小說推介

依家追緊呢幾套小說

同各位巴絲分享下依家有咩小說值得我追，
睇左咁耐小說，普通yy 小說已經吸引唔再我去睇，
仲有廣電局既限制，好多野都唔俾寫，e.g. 婚外情，性愛場面，種馬，政治，粗口
搞到好多故事都失色不少，題材亦大受限制。。。
大家都可以講下有咩小說好睇！

我真是大明星

排行榜第一名，講男主角轉左去另一個冇現今娛樂文化既世界，跟手將世界各樣名著搬出黎，
屌打其他人，學到唔同詩詞歌賦，知更多大陸興既事物，爽文👍🏻

咩app? 以前真係咩題材都有

起點 app

大陸最大既小說網（好似係）

開頭唔知幾多萬字既小說係免費既，之後就每1000字3分（好似係） 咁收錢，
睇完一部超長篇小說都係幾十蚊

元氣少年

大神張君仔既作品，
超級教師個作者，
同廖學兵差唔多，都係屈其他人機，
但今次有多重人格呢個gimmick
同埋佢有教人提升自己，
唔好淨係打機做宅男，
我都係因為佢開始練靚手字，
唔想浪費時間淨係睇小說，漫畫，電影

其實我依家睇既小說大多係大神出品，
所以我先會去睇，
因為佢地既作品陪住我成長，由中學，讀u
再到出黎做野

紫川作者寫既
今次佢較多墨跡係官場生活，
打鬥比較少
雖然佢更新比較慢同唔定時，但佢可以寫到好吸引我

呢本係末世小說，但有別於其他末世小說，
開創自己既末世格局，
描寫末世開始既畫面同升上天一刻俾我一種驚豔既感覺

跳舞作品，
不多講

卡徒作者
極品小說，每次講到松間城，都令我熱血沸騰，
佢亦開創元力世界觀

好耐無睇大陸小說了

可惜台灣市場收左皮，冇一個好既小說網

有冇咩好推介？

修真聊天群（好好笑超好笑一定要睇
傭兵的戰爭（現代戰爭寫得好好
異常生物見聞錄（有睇希靈帝國就要睇埋
奧術神座（經典

台灣有一本好記得，叫網遊夢境生活（主角毒拎玩ai

竟然一套我睇緊既都冇 五行天都會睇既遲d

依家我追緊幾本都ok
驚悚樂園
武煉巔峰
擇天記
雪鷹領主

唔想睇殘體字

唔怪得宜家啲書咁悶，原來咁多限制
推舊書la，宜家啲新書咁垃圾

追過好多套
而家追緊
武煉巔峰
大主宰
最強反派系統

不過個人認為龍戰士正傳冇人超越到

睇緊呢度

岩岩用左1星期多少少時間睇哂全職法師,有無其他類似既推介

有無小說係講主角由頭廢到尾+無奇遇幸運屬性負數

我的女兒我的天使
由頭到尾虐主，突出單親養女兒既辛苦，主角能力唔算強，但係品格完美

垃圾起點，睇緊本書 (算卦我靠玩微信) 好好地，比佢河蟹到廢左